集思廣益 點樣做底屯門公園啲大媽同廢老？？

就算之前入境處去拉人 用嘈音去罰錢
但啲大媽唱一日歌閒閒到都收幾皮嘢
幾千蚊罰款對啲大媽嚟講根本就好閒

啲廢老又成堆咁圍哂喺到阻撚住哂

拋磚
羊毛岀自羊身上
我成日見啲廢老喺到食煙
每日都搵控煙辦嚟罰啲廢老錢
咁咪冇錢畀大媽 久而久之去破壞大媽啲生意
有冇得諗？

仲可以點做？

組隊扮偽娘

班仆街以為自己大爺
飲完啤酒一野掟落地下
果個廢樣

Call食環有冇得諗？

利申：想班打把死好耐

係中國師奶，大媽係共產中文

啲煙頭都係周圍dum

掛塊banner寫「港獨舞會」

所有音響ko曬